（求軍師）無差別出動有沒用

定是好似天琪話齋有些人已被憤怒支配了 請各位思考下